{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047943",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1077338?place[place_type]=GID&place[gid]=1077338&place[latitude]=37.5529852445&place[longitude]=129.1192243073&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동해 월드펜션"
    },
    "text": "東海ワールドペンションは美しい東海を胸に収めることができる場所で、周りにはドラマ輝かしい遺産のロケ地として有名な墨湖灯台とノンゴルダムキル壁画村があります。 木浦港が歩いて5分の距離に位置し、鬱陵島旅客船ターミナルも車で5~10分の距離にあります。 周辺の海水浴場には御達里海水浴場が車で5分の距離に位置し、望上海水浴場、老峰海水浴場、大津海水浴場が5~10分の距離にあります。 ムクホの魚販場では新鮮な活魚の刺身がその場で食べられ、全客室から海と日の出を鑑賞することができます。 また、東海ワールドペンションは清潔さに自負心を持っています。 チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 追加人数発生の際、ペンションに予めご連絡ください。超過人数に対する費用は別途発生することがあります。 ペットは入室可能ですが、同伴の場合、入室をお断りする場合がありますし、喫煙は客室内で禁止されています。 客室および周辺施設を使用する際、毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、直火方式での調理は許可されません。 野生的な娯楽や放歌高吟は他人に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 重複予約が発生する可能性があり、料金が誤って反映され、自動的に予約がキャンセルされることがあります。 IPTV/Wi-Fiを通じて客室でインターネットを利用することができ、周辺観光地としては武陵渓谷、望上海水浴場、墨湖港、墨湖灯台、秋岩彫刻公園、千谷洞窟、若川文化村、ノンゴルダムキルがあります。 チェックインは14:00からチェックアウトは11:00までで、全客室でご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "東海ワールドペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "墨湖灯台とノンゴルダムキル壁画村があります。"
        },
        {
            "question": "東海ワールドペンションのチェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "東海ワールドペンションでの未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "東海ワールドペンションへのペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペットは入室可能ですが、同伴の場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "東海ワールドペンションの客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内で禁止されています。"
        },
        {
            "question": "東海ワールドペンションでの食事は可能ですか？",
            "answer": "ムクホの魚販場では新鮮な活魚の刺身がその場で食べられます。"
        },
        {
            "question": "東海ワールドペンションでの宿泊料金には追加人数の料金が含まれていますか？",
            "answer": "追加人数発生の際、ペンションに予めご連絡ください。超過人数に対する費用は別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "東海ワールドペンションでの調理は可能ですか？",
            "answer": "直火方式での調理は許可されません。"
        },
        {
            "question": "東海ワールドペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "武陵渓谷、望上海水浴場、墨湖港、墨湖灯台、秋岩彫刻公園、千谷洞窟、若川文化村、ノンゴルダムキルがあります。"
        },
        {
            "question": "東海ワールドペンションでインターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "IPTV/Wi-Fiを通じて客室でインターネットを利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 551,
        "QA": 445
    }
}